NOTE:
- Versi 1.0.0 dapet dari Pak Hendry
- Untuk cara upload .hex jangan koneksikan dengan sensoring, akan menyebabkan proses programming akan sering menyebabkan "Unequal at address 0x0000" 

NEXT TO DO:
- Next: tambahkan read register ID pada ADC external untuk memeriksa status ADC
